# -*- Mode: python; py-indent-offset: 4; indent-tabs-mode: nil; coding: utf-8; -*-
top = '../..'

def build(bld):

    bld.objects(
        target='ndndropretrieve-objects',
        source=bld.path.ant_glob('ndndropretrieve/*.cpp', excl='ndndropretrieve/main.cpp'),
        use='core-objects, crypto-objects')

    bld.program(
        target='../../bin/ndndropretrieve',
        name='ndndropretrieve',
        source='ndndropretrieve/main.cpp',
        use='ndndropretrieve-objects')

    bld.objects(
        target='ndndroppublish-objects',
        source=bld.path.ant_glob('ndndroppublish/*.cpp', excl='ndndroppublish/main.cpp'),
        use='core-objects')

    bld.program(
        target='../../bin/ndndroppublish',
        name='ndndroppublish',
        source='ndndroppublish/main.cpp',
        use='ndndroppublish-objects')

    bld.objects(
        target='key_exchange/request-objects',
        source=bld.path.ant_glob('key_exchange/request/*.cpp', excl='key_exchange/request/main.cpp'),
        use='core-objects')

    bld.program(
        target='../../bin/key_exchange/request',
        name='key_exchange/request',
        source='key_exchange/request/main.cpp',
        use='key_exchange/request-objects')

    bld.objects(
        target='key_exchange/response-objects',
        source=bld.path.ant_glob('key_exchange/response/*.cpp', excl='key_exchange/response/main.cpp'),
        use='core-objects')

    bld.program(
        target='../../bin/key_exchange/response',
        name='key_exchange/response',
        source='key_exchange/response/main.cpp',
        use='key_exchange/response-objects')

    bld.objects(
        target='ndndroplist-objects',
        source=bld.path.ant_glob('ndndroplist/*.cpp', excl='ndndroplist/main.cpp'),
        use='core-objects, crypto-objects')

    bld.program(
        target='../../bin/ndndroplist',
        name='ndndroplist',
        source='ndndroplist/main.cpp',
        use='ndndroplist-objects')

    bld.objects(
        target='crypto-objects',
        source=bld.path.ant_glob('crypto/*.cpp', excl='crypto/main.cpp'),
        use='core-objects')
        
    bld.program(
        target='../../bin/crypto',
        name='ndndropdecrypt',
        source='crypto/main.cpp',
        use='crypto-objects')
    ## (for unit tests)

    bld(target='chunks-objects',
        use='ndndropretrieve-objects ndndroppublish-objects')
